有冇機場文宣leaflet 同旅客表示歉意

利申絕不割蓆
只係覺得 好過冇
對方即使唔理解 我地都展現出香港人嘅質素

小弟不才 諗到大概係
Sorry for causing you
INCONVENIENCE
But our govt
values YOU more than US
we HAVE TO cause you trouble
to make them LISTEN
please HELP us
to SAVE our HOME

［正視聽］大家唔好再嘈啦

721 811